有冇人覺得班差婆同女人一樣唔打唔生性？

最好打到入人民醫院

80歲之前都咪撚比飽飯佢食

麻友

有冇諗過個女人仲好打過你

應該用對付女搜查官既方式對付佢地！

愛護動物

唔認同打女人
但差婆應該唔可以歸類女人
頂多雌性動物, 仲有D 分唔到性別

嗱嗱嗱 狗公狗乸就抵打既
你條柒頭皮臭鳩借d意仇女就柒左少少囉
黑警死全家
仇女撚死全家
樓豬死全家

女人唔打 唔識驚

態度正確可惜我P牌俾唔到正皮

樓豬試下嚟同我打返場
樓豬會直接入殮房

打撚到你d死廢鳩仇女撚縮返入你老母個西仲得

我162cm 93kg 成身肌肉
一拳一件你兩件瘦撚啦

中出佢，橫掂佢對condom 敏感

點睇個1個負皮？

理7佢，恩客沉船啫

呀叔教路80歲前都唔好比飽飯佢地食 唔撚聽話就打到聽話為止 以前啲人係咁教女教老婆

11000好了 警司